請黃醫護，黃FA拒救一切藍屍，唔好繼續做左膠

班戇鳩FA為咗霸佔道德高地睬係都傻

醫護好難的

藍絲認同黑警暴行

可減慢工作進度

班醫護左膠上腦
就算罷工仲講社區爆發即復工
底牌又比人睇
無乜可能

佢係黃絲， 但做野方法同中立無分別

其實鹽係咪消到毒？

藍黑醫護可以威脅黃嘅被捕女病人
黃醫護黃FA點解唔可以?
如果咁都做唔到
抗爭必輸

黃絲太善良啦，唔似d狗

琴日肥仔KOL 100 屌醫護點解唔出來罷工封關 唔罷工就係包括外國岐視中國人

而家人地好需要你

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

成頁都係你奶共紀錄呀屌你老母

而家諗住帶隊分化狗扮手足?

駁唔到

藍絲-->>唔承認自己係人類既中國人
五毛-->>唔承認自己係人類既中國人

醫護係拯救人類，
拯救非人類請搵獸醫

獸醫係救啲貓貓狗狗
唔係救啲韭菜

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國

哈哈，反正佢地都唔承認自己人類，非人類既野唔係好理。

我不嬲都覺得香港人成日輸比中共既原因係唔夠中共奸

唔係奸唔奸，係有無良知有無良心

感性既話係
但理性既話對著中共仲講良心你就輸9緊

老鳳認同
對藍屍，良心只需要講一次
一旦冇用，嗰件藍屍就可以當真正共匪，視作敵方處理

yes